{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061108",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043402",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 대박이네펜션(계곡인근,애견동반)"
    },
    "text": "洪川テバクイネペンションは澄んできれいな渓谷の水が流れており、休養に最適です。 夕方にはバーベキューパーティーやキャンプファイヤーも楽しめるので、さらに魅力的です。 しかし、22時以降に入室される場合は、ペンションまでご連絡ください。 Wi-Fiとバーベキュー場も利用可能です。 バーベキュー場は炭火バーベキュー個別または共用で利用可能で、利用時間は午後10時までです。 料金は2名基準で20,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンが追加されます。 炭やグリルは個人で持参することはできず、購入は売店やコンビニで行うことができます。 コンビニは車で10分の距離にあり、ハナロマートは車で12分の距離にあります。 小型犬は許可され、追加料金は10,000ウォンです。 駐車場と芝生球場があり、ペンションの前には渓谷もあります。 さらに、ゴールポストや愛犬のためのフェンスも設置する予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "洪川テバクイネペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "洪川テバクイネペンションは澄んできれいな渓谷の水が流れており、休養に最適です。"
        },
        {
            "question": "洪川テバクイネペンションでは何が楽しめますか？",
            "answer": "洪川テバクイネペンションでは夕方にはバーベキューパーティーやキャンプファイヤーも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "洪川テバクイネペンションに入室するためには何か連絡する必要がありますか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "洪川テバクイネペンションでWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、洪川テバクイネペンションではWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "洪川テバクイネペンションのバーベキュー場を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "洪川テバクイネペンションのバーベキュー場は炭火バーベキュー個別または共用で利用可能で、利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "洪川テバクイネペンションのバーベキュー場で利用できる炭やグリルは持参することができますか？",
            "answer": "炭やグリルは個人で持参することはできず、売店やコンビニで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "洪川テバクイネペンションの近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、洪川テバクイネペンションの近くには車で10分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "洪川テバクイネペンションではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、洪川テバクイネペンションでは小型犬を許可しており、追加料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "洪川テバクイネペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、洪川テバクイネペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "洪川テバクイネペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "洪川テバクイネペンションの前には渓谷や芝生球場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 510
    }
}